美軍海軍近岸河流分隊配合里根號航空母艦和安提坦號導彈巡洋艦進行了“海峽穿越”演習

今天美國海軍官推特地分享了海軍近岸河流分隊配合里根號航空母艦和安提坦號導彈巡洋艦進行了“海峽穿越”演習。這次演習是正在進行的“勇毅之盾2020”的輔助部分。
縂加速師要氣瘋了

海峽穿越

氣炸師